"Sync To"="同步到";
"OK"="好的";
"Warning"="溫馨提醒";
"Confirm"="確認";
"Cancel"="取消";
"Failed"="操作失敗";
"Remove reqeust send successful"="刪除請求已經提交";
"Deleting takes a certain amount of time, please check the album later to confirm whether the removal operation is successful!"="刪除需要耗費一定時間, 請稍後查看相冊, 確認移除操作是否成功!";
"There are no resources that can be deleted, please check if the backup is exist"="沒有發現可以刪除的資源, 請檢查備份是否正常";
"Unfortunately 🤷‍♀️, there is no official Api to completely delete resources, only resources can be moved into \"recently deleted\", Complete deletion method: Unlock iPhone-Open \"Photos\"-\"Photo Album\"- \"Recently Deleted\"-\"Select\"-\"Delete All\".The files moved into \"recently deleted\" must meet the following conditions:\n1. The files corresponding to iCloud exist locally.\n2. The local file size>%dkb.\nAlthough the above prevention of accidental deletion has been done, it is still recommended that you confirm the correctness of the backup before completely deleting it."="非常無奈🤷‍♀️，官方沒有Api可以徹底刪除資源，只能將資源移入\"最近刪除\",\
徹底刪除方法: 解鎖iPhone - 打開\"照片\" - \"相簿\" - \"最近刪除\" - \"選擇\" - \"全部刪除\".\
移入\"最近刪除\"的文件要求滿足如下條件:
1. iCloud對應的文件在本地存在
2. 本地存在文件大小>%dkb
雖然做瞭如上預防誤刪除操作， 但仍建議您徹底刪除前先確定下備份的正確性。 ";
"Sync images"="同步圖片";
"Remove synced images"="移除已同步圖片";
"Synchronizing, please be patient"="同步中, 速度受網絡影響, 請耐心等待, 出錯請多嘗試幾次";
"Sync has finished!!"="同步已結束!!";
"Total: %ld Success: %ld Failure: %ld"="總共:%ld 成功:%ld 失敗:%ld";
"Total: %ld Success: %ld"="總共:%ld 成功:%ld";
"About NoCloud"="關於NoCloud";
"Pick folder to save images"="單擊選擇同步文件夾";
"Please pick folder to save images"="文件夾不能為空";
"No authority to read albums"="無訪問相冊權限";
"No photo found, please check whether the photo permission is enabled"="未找到照片, 請查看是否開啟照片權限";
"Sync completed"="同步已完成";
"Total"="總共";
"Success"="成功";
"Fail"="失敗";
"Start syncing.."="開始同步..";
